大家覺得izone 日文新歌點

大家覺得izone 日文新歌點

日韓風溝埋幾易入口
前奏幾好聽
整體嚟講好過肥佬比48堆糞曲

囡 > 歌是常識吧

使唔使咁短

好想比佢地11個用隻腳踩

垃圾鳩歌囉

死肥秋又交頹貨

口水歌

同la vie en rose比真係差9條街 不過是但 啲女女本身都仲係咁正就已經夠睇

樣已經無特別
通常日文歌都會好聽 但呢首歌又悶到癡線

有啲悶

垃圾過teacher teacher

垃圾

牙英件杉好色情....

如果teacher teacher俾佢地唱可能正過呢首出道歌

想比柔理食JER仔喔...

唔知咩人先會話首歌好聽

la vie en rose的確係歌同舞都好高汁

又咪嘴

0:17果個邊個嚟，近鏡一下嚇死

我地既鄭司長

老斬睇嚟都係韓系

KPOP 正
JPOP ... 唔係我個味

都係快啲返嚟韓國cb算啦